馬明話叫記者唔好搞到佢屋企人，係咪姐係屌番無線？

明明係無線記者自己走去搵人阿媽

係咪姐係屌番自己公司

好撚仆街
帶頭搞鳩自己公司員工啲屋企人
可能馬明老母見係其他傳媒就會走
屌你 果間係個仔公司
又搶心唔理會唔會得罪TVB 影響埋個仔

佢嗰下好嚴肅
似係對全部傳媒講

係